B乜鳩同etnet入

屌你老母

佢兩個唔係過左黎呀？

今日人冥幣升咗都冇出現，可能6.95嗰吓受唔起刺激short咗，問問啲青山院友

收皮啦
有投資大陸野既人一早回哂本
而家跌少少根本小事

咦。。。咁大反應，唔通你就係b叔或者e4net?

我唔係佢兩個
只不過係中國大陸有樓之前放左少少已經回哂本
其他而家都有人問價

事實係前幾年有係果邊買樓既人都知個價係點升法
當然你話而家既話我一定唔會買

有個借8萬蚊要分三年還既人民幣大戶